港漫最勁組合，眼神已經可以殺人

無論睇幾多次都仲係笑到gap gap聲

海虎真係12最好睇
3已經差
之後啲武神 不知所謂

2最好睇，劇情超大膽

武神鳳凰其實不錯

鳳凰唔係肥良畫
係和仔畫㗎嘛
直頭係高質好睇啦

武神到邪惡武男出嚟前都幾好

武男應該係肥良筆下最正派個個主角

飛歷